［香港人係時候放鬆下之估下IQ題］原創 高汁 求秒

咩鬼佬姓氏既人粒蛋蛋生得比一般人高